做人做到成日話人收錢做野真係好失敗

成日見到班廢青廢中廢老話有人收錢衝、有人收錢做戲以至有人收錢跳樓。又或者係話背後有班金主掉筆錢出黎叫人遊行、唱聖詩、食tear gas pepper spray甚至食子彈。
真係一見到呢D論調就好撚燥，覺得呢班人真係好撚失敗，好似佢地既人生就係假設咗每一樣既野都係錢，唔知人係有比錢更重要既價值觀。
呢班人九成不學無術，對一個地方不同既自由完全冇概念，對個地方完全冇歸屬感，淨係想喺呢個地方既人同事上面搵著數。要推郁你做野就一定要比錢，然後就好單純咁假設每一個人都好似你地咁冇風骨，做每一件事都係為錢。
無錯錢真係好重要，但當你重視呢到既人、呢個地方同呢到既民主自由，而你想保護你重視既野，呢個時候錢就唔會再擺喺心中既top priority。當我地願意會用盡所有野去保護我地既家、我地既價值觀，即刻要比錢都冇所謂，你仲係到以為人地收錢先肯做野，你話自己做人失唔失敗呀?
最後，今次或者以後，香港人都一直要加油頂住唔可以比中國共產黨或者香港分支又或者警察/公安打低。我地仲有希望，唔好灰心唔好氣餒，即使有六百萬silent majority/反對，請記住仲有一百萬人真正既香港人肯走出黎一直守護呢個家。

因為喺香港地 錢就係一切

一個城市變成咁，幾有錢都無用

呢班畜牲既自由黎得理所當然 佢地窮一生人都係為左份糧去做人 所有野都係用錢去計有咩咁出奇 我而家都廢撚事同班畜牲解釋 我淨係問 佢講幾多 我比雙倍 你行埋個催淚彈隔離拍條超過兩分鐘既片就夠 佢地自動會收聲

只係因為有上一代一直堅持同灌輸搵錢好重要，錢就係萬能，甚至崇拜剝削佢地既有錢人，所以先搞到錢好似就係一切

唔會嫁，然後就會轉移視野屌你港獨暴徒嫁啦

明明錢一世都搵唔完，唔明點解成日咁執著錢

係呀 我係暴徒 學工聯會既 勝者為王

今日我老豆先share 收錢post
我即刻問佢仲唔去？賺返幾舊飲茶都好

可唔可以叫佢介紹返個老闆黎？
因為我未收到錢 感謝

如果有錢收，我一早收到上咗樓啦，洗撚好似宜家ON99咁有女冇地方屌

唉，又係另一樣好撚可悲

點呀，今日係咪又係有錢派呀仆街